點解一定要叫「巴打」唔可以叫CHING?

乜撚野巴打呀？
成日巴打前絲打後,me最撚憎
何兄何弟呀？
邊個係兄邊個係弟先？
無lala自認契弟?
成班on79認親認戚

CHING就唔同,
親切得黎又有d疏離感
叫聲CHING就好似尊敬人,自認自己是師弟,
唔同「巴打」好似懶熟懶fd咁

又有D on9又死都係度拗「CHING」讀「清」
清乜撚野？

高登仔既論點來來去去都是「入鄉要隨俗」、「傳統」
大陸人週街吐口水,返到大陸你會唔會入鄉隨俗,周街放飛機？
有d野唔岩就要改,入唔鄉隨俗?
你阿婆以前要紮腳,你呢代洗唔洗紮腳呀？
傳乜撚野統？
高登仔唔好再咁盟塞啦！

Ching ho ball

根本現實世界，唔識又唔知人咩來頭，都係叫Ching架啦

樓主好似去錯討論區

貼我出黎do wt ar ching

屌你老母張CHING

大家好，我叫阿ching

改返高登仔做連登仔先post喇ching

翻譯

點解一定要食飯唔可以食屎？

Ching chang chong

Agger ching

清識波

同2

香討 識貨

你唔懶係熟懶係fd你點係社會生存？點同人打好任何關係

同一班人啦ching
飲水思源+ma

家陣叫人ching先係自認契弟喎巴打

清清清

家陣連登咁多智障仔 仲當佢係兄弟？

Ho ball